有冇人諗過 下一次出去 會寫定遺書

老實講 宜家真係好絕望 每一次出去我都好想返屋企 因為我唔知仲有冇機會見到屋企人 69到宜家 我真係覺得自己會死係果到
尋日沙田行完街返去先知旺角有事 睇住班警察點樣無法無天 光明正大 咁多人影住都可以捉人去角落頭 之後圍實就打 我一路睇片一路嬲到震 個心跳得好快
有衝動係想衝出去擋住架警車 唔俾佢地走 就算撞到我都冇問題
又諗過當啲警察衝緊埋嚟果陣 就咁開自己 將啲血hi晒落佢地到 之後攬住一齊死 拖走一個得一個
我真係瞓教都會發夢自己去返現場 我一路都叫自己堅強 所有香港嘅同路人都陪緊自己行 身邊嘅屋企人唔理解 我都明白佢地嘅擔心
但面對執法同犯法嘅係同一個人 無法無天 真係好絕望

多謝你地 我太軟弱 香港人加油
我冇事 大家要加油

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

方法好多既,
唔好下下諗住肉博
路很長
我地一齊行啦

林覺民《與妻訣別書》？

唔好啦
大家一齊hit and run啦
呢場係一場長期抗爭嚟，每一個都好重要！！！！

我有攞住禮物 狗未跑 啲人就走 仲要拆鐵馬 一回頭啲人少咗成半 咩都冇得hit就逼住要走

加油

唔係叫你鳩衝
人地成隊防暴黎自己又唔夠人唔好夾硬打
好似琴晚去到商場困獸鬥先係勇武隻抽既時機
下下都亂黎就只係有勇無謀

放心啦，我哋陪緊你，好多人都一路成長緊

我

咁等埋先走得唔得啊我地果邊唔知咩事㗎

我雖然得廿幾歲
但過去真係做過太多錯事
如果7.21係一個贖罪既機會
我會係前線用條命同佢地搏

凖備寫與妻訣別書

其實好多人都仲未勇武得起
你望到佢地裝備同身型就知佢地冇諗住同班狗死過
下晝更加係超和理非好多人連口罩都冇

所以巴打你要做既野係保存實力
不受傷不被捕
唔好強出風頭
鍛練好自己將來真係要決一死戰個陣先衝出黎同敵人死過

寫定遺書不如同屋企人講定萬一你比人拉咗要點做好過喇

收到，下次一定等埋先走！

已經寫左唔知幾時再出布袋彈

佢地唔支持 俾人拉咗都會搵fd

尋日聲稱有人睇到大會堂果邊上咗彈

都要講, 同佢地講有呢個決心

佢地只係識得講 你唔好行差踏錯！

唔寫遺書都交代一下先

大把方法, 未必要肉博

多謝宜家冷靜咗 已經冇事